驚遇痴線佬（有圖）

有個女仔朋友話好驚
事緣 街上有位男仔問我個女仔朋友電話
開始好似話見佢正常人 比電話唔緊要
但點知whatsapp 連認識都未認識就 講想同佢發展
連朋友都未算
我同個朋友講 咪撚再理佢 痴線佬呃無知少女
之後我朋友就封咗佢
以巴絲角度睇覺得條友點？
都幾坦白
呃蝦條
純粹想認識
想爆粗鬧佢

Off topic
我就唔敢街上問女拎電話 比人reject 太柒
有無巴絲試過街上問人拎電話

順便一提 絲打們唔好輕易比電話號碼人 你唔會知佢係咪痴線佬